修例風波：昨25歲仔派文宣遇襲 躁漢涉刑毀及襲擊被捕

反修例風波觸發不同政見市民連番衝突！昨日(25日)下午5時許，一名25歲姓葉男子，在將軍澳澳景路88號對開一行人天橋上派發文宣，期間與一名持不同政見男子發生爭執，並遭對方用手施襲，事主的手機更被弄毀。

警方接報到場，葉男手部受傷，清醒由救護車送院治理。警方經初步調查後，以涉嫌刑事毀壞及普通襲擊，拘捕一名45歲姓黃男子，案件暫交由將軍澳警區反三合會行動組跟進。

依排班狗冇拉被襲嗰個拉翻啱人既情況好似多咗？想洗白

做樣姐上完車之後 係咪轉頭就放你都唔知啦

上車車佢返屋企咋

可能選舉近